狂牛無限? 無奈只一息間燦爛

隨牛熊漸散
逝去的本金不復還

拉鋸中 驟覺資金變散 股海總古感別去貪 發覺我那個戶口 數全爛

曾越過幾多高位關 編織我QQ夢幻
曾遇你狠心的震倉 讓我隊進患難
波幅中心灰意淡 股海紛擾波折再一番 一天想到止蝕但已晚

三幻三驟覺北水退減
高位總短暫未再返
哪個看過四萬點也來淡